成班柒頭擺買咗嘅號碼上嚟 到時真係中咗唔好問點解咁多注中

中到先算
利申冇買